<resources>
    <string name="app_name">Asistente Crohn</string>
    <string name="username">Usuaria/o</string>
    <string name="logo_and_banner">logo and banner</string>
    <string name="logo">logo</string>
    <string name="todo">TODO</string>

    <string name="btn_next">Siguiente</string>
    <string name="btn_finish">Listo</string>
    <string name="btn_accept">Aceptar</string>
    <string name="btn_skip_guide">SALTAR GU칈A</string>
    <string name="btn_cancel">Cancelar</string>


    <!-- GUIDE -->
    <string name="sc1_title">춰Hola!</string>
    <string name="sc1_descr">Bienvenida/o a Asistente Crohn. 쯈uieres ver en qu칠 te puedo ayudar?</string>
    <string name="firstTime_symptoms_title">Registro de s칤ntomas</string>
    <string name="firstTime_symptoms_descr">A침ade tus s칤ntomas para ayudarme a detectar un posible cambio en la enfermedad... e incluso tener un historial para ense침치rselo a tu especialista ;)</string>
    <string name="firstTime_foods_title">Tu alimentaci칩n</string>
    <string name="firstTime_food_descr">A침ade tu alimentaci칩n para poder detectar si alg칰n alimento te hace da침o basado en los s칤ntomas relacionados, y a침치delo a tus \"Alimentos Desaconsejados\"</string>
    <string name="firstTime_recs_title">Recomendaciones</string>
    <string name="firstTime_poops_title">Deposiciones</string>
    <string name="firstTime_recs_descr">Accede a una infinidad de recursos m칠dicos de la mano de la Plataforma G-EducaInflamatoria de GETECCU para mejorar tu calidad de vida</string>
    <string name="firstTime_health_title">Detecci칩n de brotes</string>
    <string name="firstTime_health_descr">En base a tus registros de s칤ntomas, alimentaci칩n y 치nimo, puedo determinar tu estado de salud. 춰OJO! esto no sustituye a tu especialista, ante cualquier duda no dudes en recurrir a tu Unidad EII</string>
    <string name="firstTime_data_title">Tus datos</string>
    <string name="firstTime_data_descr">Son tus datos, por lo que nada va a salir de tu dispositivo. Solo acceder칠 a Internet para mostrarte recursos m칠dicos, por lo dem치s todo se mantendr치 protegido aqu칤</string>
    <string name="firstTime_terms_title">T칠rminos y condiciones de uso</string>
    <string name="firstTime_terms_descr">Es necesario que leas y aceptes estos t칠rminos</string>
    <string name="firstTime_terms_terms">1. Estos T칠rminos y Condiciones de Uso regulan las reglas a que se sujeta la utilizaci칩n de la APP ASISTENTE CROHN (en adelante, la APP) para la ayuda en la gesti칩n de la Enfermedad de Crohn (en adelante, la enfermedad), que puede descargarse desde la tienda de aplicaciones PLAY STORE de Google. La descarga o utilizaci칩n de la APP atribuye la condici칩n de Usuario a quien lo haga e implica la aceptaci칩n de todas las condiciones incluidas en este documento y en la Pol칤tica de Privacidad de dicha APP. El Usuario deber칤a leer estas condiciones cada vez que utilice la APP, ya que podr칤an ser modificadas en lo sucesivo. \n\n2. La descarga y uso de la APP ser치n de acceso gratuito en la tienda de aplicaciones especificada en el punto anterior. \n\n3. Cargos: eres responsable del pago de todos los costes o gastos en los que incurras como resultado de descargar y usar la Aplicaci칩n de ASISTENTE CROHN, incluido cualquier cargo de red de operador o itinerancia. Consulta con tu proveedor de servicios los detalles al respecto. \n\n4. Protecci칩n de tu informaci칩n personal: queremos ayudarte a llevar a cabo todos los pasos necesarios para proteger tu privacidad e informaci칩n. Consulta la Pol칤tica de Privacidad de ASISTENTE CROHN y los avisos sobre privacidad de la Aplicaci칩n para tu tranquilidad. NING칔N DATO que introduzcas va a salir de tu dispositivo. \n\n5. Tratamiento de tu informaci칩n personal. Tu informaci칩n podr칤a ser utilizada por un Algoritmo para el an치lisis de los datos introducidos en concepto de que la aplicaci칩n realice una de sus funcionalidades clave, avisos sobre el estado de la enfermedad. \n\n6. Queda prohibido alterar o modificar ninguna parte de la APP a de los contenidas de la misma, eludir, desactivar o manipular de cualquier otra forma (o tratar de eludir, desactivar o manipular) las funciones de seguridad u otras funciones del programa y utilizar la APP o sus contenidos para un fin comercial o publicitario. Queda prohibido el uso de la APP con la finalidad de lesionar bienes, derechos o intereses de ASISTENTE CROHN o de terceros. Queda igualmente prohibido realizar cualquier otro uso que altere, da침e o inutilice las redes, servidores, equipos, productos y programas inform치ticos de ASISTENTE CROHN o de terceros. \n\n7. La APP y sus contenidos (textos, fotograf칤as, gr치ficos, im치genes, tecnolog칤a, software, links, contenidos, dise침o gr치fico, c칩digo fuente, etc.), as칤 como las marcas y dem치s signos distintivos son propiedad de ASISTENTE CROHN o de terceros, no adquiriendo el Usuario ning칰n derecho sobre ellos por el mero uso de la APP. El Usuario, deber치 abstenerse de: a) Reproducir, copiar, distribuir, poner a disposici칩n de terceros, comunicar p칰blicamente, transformar o modificar la APP o sus contenidos, salvo en los casos contemplados en la ley o expresamente autorizados por ASISTENTE CROHN o por el titular de dichos derechos. b) Reproducir o copiar para uso privado la APP o sus contenidos, as칤 como comunicarlos p칰blicamente o ponerlos a disposici칩n de terceros cuando ello conlleve su reproducci칩n. c) Extraer o reutilizar todo o parte sustancial de los contenidos integrantes de la APP. \n\n8. Con sujeci칩n a las condiciones establecidas en el apartado anterior, ASISTENTE CROHN concede al Usuario una licencia de uso de la APP, no exclusiva, gratuita, para uso personal y con car치cter indefinido. Dicha licencia se concede tambi칠n en los mismos t칠rminos con respecto a las actualizaciones y mejoras que se realizasen en la aplicaci칩n. Dichas licencias de uso podr치n ser revocadas por ASISTENTE CROHN unilateralmente en cualquier momento, mediante la mera notificaci칩n al Usuario. \n\n9. Corresponde al Usuario, en todo caso, disponer de herramientas adecuadas para la detecci칩n y desinfecci칩n de programas maliciosos o cualquier otro elemento inform치tico da침ino. ASISTENTE CROHN no se responsabiliza de los da침os producidos a equipos inform치ticos durante el uso de la APP. Igualmente, ASISTENTE CROHN no ser치 responsable de los da침os producidos a los Usuarios cuando dichos da침os tengan su origen en fallos o desconexiones en las redes de telecomunicaciones que interrumpan el servicio. \n\n10. IMPORTANTE: Podemos, sin que esto suponga ninguna obligaci칩n contigo, modificar estas Condiciones de uso sin avisar en cualquier momento. Si contin칰as utilizando la aplicaci칩n una vez realizada cualquier modificaci칩n en estas Condiciones de uso, esa utilizaci칩n continuada constituir치 la aceptaci칩n por tu parte de tales modificaciones. Si no aceptas estas condiciones de uso ni aceptas quedar sujeto a ellas, no debes utilizar la aplicaci칩n ni descargar o utilizar cualquier software relacionado. El uso que hagas de la aplicaci칩n queda bajo tu 칰nica responsabilidad. No tenemos responsabilidad alguna por la eliminaci칩n o la incapacidad de almacenar o trasmitir cualquier contenido u otra informaci칩n mantenida o trasmitida por la aplicaci칩n. No somos responsables de la precisi칩n o la fiabilidad de cualquier informaci칩n o consejo trasmitidos a trav칠s de la aplicaci칩n. Podemos, en cualquier momento, limitar o interrumpir tu uso a nuestra 칰nica discreci칩n. Hasta el m치ximo que permite la ley, en ning칰n caso seremos responsables por cualquier p칠rdida o da침o relacionados. \n\n11. El Usuario se compromete a hacer un uso correcto de la APP, de conformidad con la legislaci칩n espa침ola, con los presentes T칠rminos y Condiciones de Uso y con las dem치s reglamentos e instrucciones que, en su caso, pudieran ser de aplicaci칩n El Usuario responder치 frente a ASISTENTE CROHN y frente a terceros de cualesquiera da침os o perjuicios que pudieran causarse por incumplimiento de estas obligaciones. \n\n12. Estos T칠rminos y Condiciones de Uso se rigen 칤ntegramente por la legislaci칩n espa침ola. Para la resoluci칩n de cualquier conflicto relativo a su interpretaci칩n o aplicaci칩n, el Usuario se somete expresamente a la jurisdicci칩n de los tribunales de Espa침a.</string>
    <string name="firstTime_personalize_title">Conozc치monos</string>
    <string name="firstTime_personalize_name">Tu nombre</string>
    <string name="firstTime_personalize_descr">Para poder continuar, necesito saber tu tipo de Crohn y, si quieres, tu nombre. En caso de no escribirlo se pondr치 uno por defecto.</string>

    <string name="guia_inicio_70_completado">Gu칤a de Inicio    -   70% completado</string>
    <string name="guia_inicio_55_completado">Gu칤a de Inicio    -   55% completado</string>
    <string name="guia_inicio_40_completado">Gu칤a de Inicio    -   40% completado</string>
    <string name="guia_inicio_25_completado">Gu칤a de Inicio    -   25% completado</string>
    <string name="guia_inicio_15_completado">Gu칤a de Inicio    -   15% completado</string>
    <string name="guia_inicio_5_completado">Gu칤a de Inicio    -    5% completado</string>
    <string name="guia_inicio_95_completado">Personalizaci칩n    -    95% completado</string>
    <string name="guia_inicio_80_completado">T칠rminos de Uso    -    80% completado</string>

    <!-- Home -->
    <string name="home">Home</string>
    <string name="settings">settings icon</string>
    <string name="consult_and_register">Consulta y registro</string>
    <string name="view_registries">Ver mis registros</string>
    <string name="save_registries">Guardar cambios</string>
    <string name="registry">Registro</string>
    <string name="added_registries">Se han actualizado tus registros</string>
    <string name="registered">Registrado</string>
    <string name="date_selected">fecha seleccionada</string>


    <!-- Symptoms -->
    <string name="sintomas">S칤ntomas</string>
    <string name="your_symptoms">Tus s칤ntomas</string>
    <string name="register_symptoms">Registra tus s칤ntomas</string>
    <string name="consult_symptoms">Consulta tus s칤ntomas</string>
    <string name="symptoms_info_title">Informaci칩n</string>
    <string name="symptoms_info_descr">Diarrea: Marca el s칤ntoma si has tenido diarrea.\n\nN치useas: Marca el s칤ntoma si has tenido n치useas o v칩mitos.\n\nMenos apetito: Marca el s칤ntoma si has tenido menos apetito de lo normal.\n\nDolor de barriga: Marca el s칤ntoma si has tenido alg칰n retortij칩n.\n\nGases: Marca el s칤ntoma si has tenido gases.\n\nHinchaz칩n: Marca el s칤ntoma si notas el abdomen hinchado.\n\nDolor articular: Marca el s칤ntoma si te han dolido las rodillas, tobillos, codos, mu침ecas, dedos, el lumbago o si sientes rigidez.\n\nDolor anal: Marca el s칤ntoma si tienes dolor hacia el ano.\n\nDolor de cabeza: Marca el s칤ntoma si te duele la cabeza o tienes estr칠s, ansiedad, te sientes deprimida/o; si este es el caso acu칠rdate de indicar tu estado de 치nimo tambi칠n.\n\nFiebre: Marca el s칤ntoma si tienes fiebre.\n\nCansancio: Marca el s칤ntoma si te encuentras cansada/o o con poca energ칤a.\n\nIr m치s al ba침o: Marca el s칤ntoma si ha aumentado tu frecuencia de deposiciones diaria.\n\nPerd칤 peso: Marca el s칤ntoma si has perdido peso (en torno a un 10% menos).\n\nSangrado: Marca el s칤ntoma si tienes sangrado en heces.\n\nAftas: Marca el s칤ntoma si tienes aftas bucales o 칰lceras.\n\nHerida perianal: Marca el s칤ntoma si tienes fisuras anales, pleigues cut치neos, 칰lceras anales, f칤stulas, abscesos u otro tipo de lesiones anales.\n\nPiel: Marca el s칤ntoma si tienes eritemas nudosos, piodermas gangrenosos, psoriasis o cualquier afecci칩n de la piel que creas sospechosa.\n\n</string>
    <string name="symptom_diaree">Diarrea</string>
    <string name="symptom_abdominalPain">Dolor barriga</string>
    <string name="symptom_flatulence">Gases</string>
    <string name="symptom_swollen">Hinchaz칩n</string>
    <string name="symptom_fever">Fiebre</string>
    <string name="symptom_tired">Cansancio</string>
    <string name="symptom_less_weight">Perd칤 peso</string>
    <string name="symptom_analPain">Dolor anal</string>
    <string name="symptom_blood">Sangrado</string>
    <string name="symptom_nauseas">N치useas</string>
    <string name="symptom_notHungry">Menos apetito</string>
    <string name="symptom_articularPain">Dolor articular</string>
    <string name="symptom_headache">Dolor cabeza</string>
    <string name="symptom_bathroomUrge">Ir m치s al ba침o</string>
    <string name="symptom_aphthas">Aftas</string>
    <string name="symptom_perianal">Herida perianal</string>
    <string name="symptom_skin">Piel</string>
    <string name="symptom_dateTime">15/11/2023 08:45</string>

    <!-- Courage -->
    <string name="_0">0</string>
    <string name="_1">1</string>
    <string name="_2">2</string>
    <string name="_3">3</string>
    <string name="_4">4</string>
    <string name="courage_question">쯈u칠 tal de 치nimo?</string>
    <string name="courage_0">游땴</string>
    <string name="courage_1">游땞</string>
    <string name="courage_2">游땜</string>
    <string name="courage_3">游땕</string>
    <string name="courage_4">游때</string>
    <string name="courage_register">Registrar mi 치nimo de hoy</string>
    <string name="courage_consult">Ver mis registros anteriores</string>
    <string name="health_courage_title">Estado de 치nimo</string>
    <string name="health_courage_descr">Muy influyente en tu gesti칩n psicol칩gica</string>

    <!-- Health -->
    <string name="health_subtitle">Conoce tu salud actual</string>
    <string name="health_consult">Consulta tu salud</string>
    <string name="health">Salud</string>
    <string name="health_typeTitle">Tipo actual</string>
    <string name="health_typeInfo">Enfermedad de Crohn -> Actualiza m치s tarde</string>
    <string name="health_typePositivityTitle">Sintomatolog칤a compatible con los s칤ntomas</string>
    <string name="health_positivityTitle">Estimaci칩n de brote</string>
    <string name="positive">Positiva</string>
    <string name="negative">Negativa</string>
    <string name="health_select_type_title">쯈u칠 tipo de Crohn tienes?</string>
    <string name="health_select_type_descr">Para poder ayudarte, necesito saber qu칠 tipo de Enfermedad de Crohn tienes. Si no est치s segura/o, el 65% de los pacientes tienen Ileocolitis</string>
    <string name="spinner">Seleccionar</string>
    <string-array name="spinner_values">
        <item>Ileocolitis</item>
        <item>Ileitis</item>
        <item>Colitis</item>
        <item>Gastrointestinal alta</item>
        <item>Perianal</item>
    </string-array>

    <!-- Food -->
    <string name="registra_lo_que_comes">Registra tu alimentaci칩n</string>
    <string name="foods">Alimentaci칩n</string>
    <string name="your_foods">Tu alimentaci칩n</string>
    <string name="foods_register">B칰squeda y registro</string>
    <string name="foods_forbidden">Alimentos desaconsejados</string>
    <string name="foods_search_hint">Escribe aqu칤 un alimento...</string>
    <string name="foods_consult_registry">Consulta qu칠 has comido</string>
    <string name="foods_consult_forbidden">Consulta qu칠 te hace da침o</string>
    <string name="foods_add_today">A침adir mi alimentaci칩n de hoy</string>
    <string name="foods_add_forbidden">A침ade lo que te hace da침o</string>
    <string name="foods_forbidden_alert_title">쯈u칠 te hace da침o?</string>
    <string name="foods_forbidden_alert_descr">A침ade lo que te hace da침o sobre el icono 游뛂 en un alimento registrado</string>

    <!-- Recommendations -->
    <string name="recommendations_subtitle">Accede a recursos m칠dicos</string>
    <string name="recommendations_title">Conoce tu enfermedad</string>
    <string name="geducainflamatoria_short">Plataforma G-EducaInflamatoria</string>
    <string name="geducainflamatoria_large">Accede a una infinidad de recursos m칠dicos de la mano de la Plataforma G-EducaInflamatoria de GETECCU.</string>
    <string name="recommendations_titleINF">Consulta y aprende</string>
    <string name="recommendations_titleNUT">Pautas nutricionales</string>
    <string name="recommendations_titleGRA">Infograf칤as</string>
    <string name="recommendations_titleBOT">Cuestionarios</string>
    <string name="recommendations_webview_hint">Acceso a Recomendaciones</string>
    <string name="recommendations_search_hint">쯈u칠 quieres saber?</string>

    <!-- Poop -->
    <string name="your_poops">Tus deposiciones</string>
    <string name="your_color">쯈u칠 color ten칤an?</string>
    <string name="poop_size">쯏 de tama침o?</string>
    <string name="poop_add_register">A침adir mis deposiciones de hoy</string>
    <string name="poops_subtitle">Conoce tus deposiciones</string>
    <string name="poop_type_1">Muy estre침ido</string>
    <string name="poop_type_2">Estre침ido</string>
    <string name="poop_type_3">Normal</string>
    <string name="poop_type_4">Perfecta</string>
    <string name="poop_type_5">Falta de fibra</string>
    <string name="poop_type_6">Posible diarrea</string>
    <string name="poop_type_7">Diarrea</string>
    <string name="poop_color_1">Marr칩n</string>
    <string name="poop_color_2">Blanca</string>
    <string name="poop_color_3">Negra</string>
    <string name="poop_color_4">Amarilla</string>
    <string name="poop_color_5">Verde</string>
    <string name="poop_color_6">Roja</string>
    <string name="poop_size_1">Peque침a</string>
    <string name="poop_size_2">Normal</string>
    <string name="poop_size_3">Grande</string>
    <string name="poop_urgency">Urgencia por ir al ba침o</string>
    <string name="poop_painful">Ha sido doloroso</string>
    <string name="poop_blood">Hab칤a sangre</string>
    <string name="poop_aditional">쮸lgo m치s que quieras a침adir?</string>
    <string name="poop_info_descr">1. Elige el tipo de tus heces seg칰n la escala de Bristol (de 1 a 7). Nosotros nos encargamos del resto.\n\n2. El color de tus heces: Marr칩n (todo bien), Blanca (obstrucciones o medicamentos, consulta a tu m칠dico urgentemente), Negra (por tomar suplementos de hierro u hemorragias), Amarilla (posible s칤ntoma de celiaqu칤a), Verde (comer muchas verduras o la comida ha pasado demasiado r치pido), Roja (sangrado, hemorragia o posible complicaci칩n, acude urgentemente a tu m칠dico)\n\nTama침o: Deber칤a ser normal\n\n</string>


    <!-- Preference Titles -->
    <string name="common_header">General</string>
    <string name="fast_settings">Configuraciones r치pidas</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="username_title">Tu nombre</string>
    <string name="daysAnalyze_title">D칤as a analizar hacia atr치s</string>
    <string name="type_title">Tu tipo de la enfermedad</string>
    <string name="type_summary">Selecciona tu tipo actual</string>
    <string name="app_alerts_title">Avisos de la aplicaci칩n</string>
    <string name="app_alerts_summary_on">Se avisar치 de cambios en tu salud y alertas varias.</string>
    <string name="app_alerts_summary_off">No se avisar치 de cambios en tu salud y alertas varias.</string>
    <string name="delete_title">Borrar todos mis datos</string>
    <string name="delete_summary_on">Al tocar aqu칤, se borrar치n todos tus datos.</string>
    <string name="privacy_title">Portal de transparencia</string>
    <string name="privacy_summary">Consulta qu칠 hacemos con tus datos.</string>
    <string name="feedback_title">Env칤o de sugerencias</string>
    <string name="feedback_summary">Ayuda con tus comentarios a mejorar tu Asistente Crohn.</string>
    <string name="atencion">Atenci칩n</string>
    <string name="vas_a_borrar_todos_tus_datos">Vas a borrar todos tus datos</string>

    <!-- Privacy Fragment-->

    <string name="privacy_title2">쯈u칠 hacemos con tus datos?</string>
    <string name="privacy_registries_title">Tus registros</string>
    <string name="privacy_registries_descr">Tus registros se guardan para ser analizados por la aplicaci칩n</string>
    <string name="privacy_health_title">Tu salud</string>
    <string name="privacy_health_descr">Tus datos se pasar치n a un motor de la aplicaci칩n para ser analizados en busca de un posible brote</string>
    <string name="privacy_data_title">Son tus datos</string>
    <string name="privacy_data_descr">Sabemos que tus datos m칠dicos son informaci칩n muy sensible; no saldr치n de tu dispositivo</string>
    <string name="privacy_deletion_title">Borrado de datos</string>
    <string name="privacy_deletion_descr">Tus datos permanecen en tu dispositivo, pero puedes borrarlos ahora desde la ventana anterior</string>
    <string name="privacy_moreInfo_title">M치s informaci칩n</string>
    <string name="privacy_moreInfo_descr">Tienes disponible la Pol칤tica de Privacidad en la ficha de la App en Tienda de Aplicaciones. Cualquier duda sobre la aplicaci칩n puede ser dirigida al correo asistente_crohn@outlook.es o a trav칠s de redes sociales en @ibdassistant (Instagram)</string>
    <string name="foods_alert_new_forbidden">Nuevo alimento desaconsejado</string>
    <string name="new_food">Nuevo alimento</string>
    <string name="write_new_food">Escribe aqu칤 tu nuevo alimento personalizado</string>
    <string name="create_food">Crear</string>

</resources>